燃點香煙喝淡酒，所以不快都溜走~

^^

你。。變壞左

有你死我活就得啦

四歲就識食煙咁嘆

有女陪住飲會好好多囉

煙同酒都好貴

你唔係唔知我對煙同酒都好高要求架啦

係咪有會員叫奸奸

鬧得我好啱

有冇人解釋一下

新會員？

唔係。。。真心唔明

返高登啦

奸奸

新會員邊有高登ac